[
    {
        "randomId": 397
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Dore isoko idakama amazi",
            "option_1": "Inyundo mu ruganda",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_4": "Amarira mu maso",
            "correct_answer": "Amarira mu maso"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abambarantama ba Ntaragonda batwara amacumu bayacuritse",
            "option_1": "Umutwe",
            "option_2": "Imirizo y'inka",
            "option_3": "Umunyeshuri",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Imirizo y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abana ba mukeba bambaye imigoma bose",
            "option_1": "Iteke",
            "option_2": "Ibigori",
            "option_3": "Inyundo",
            "option_4": "Ingara z'iminyinya",
            "correct_answer": "Ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Iki gikunda inshyi",
            "option_1": "Umucaca",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagenze henshi mbura incuti",
            "option_1": "Urupfu",
            "option_2": "Amaguru y'inkware",
            "option_3": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Urupfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nturutse hanze mbona umuntu ninjiye ndamubure",
            "option_1": "Umurozi",
            "option_2": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_3": "Agasongero k'inzu",
            "option_4": "Igikeri",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Dombidori",
            "option_1": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_2": "Umuntu",
            "option_3": "Intore mu rwabya",
            "option_4": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "correct_answer": "Intore mu rwabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "So na Nyoko bapfaga iki?",
            "option_1": "Akarere ku nsina",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umuyaga mu muyange",
            "option_4": "Akayuzi mu rubibi",
            "correct_answer": "Akayuzi mu rubibi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngira imbehe nyinshi ariko nkabura iyo ndiraho",
            "option_1": "Imbwa mu masinde",
            "option_2": "Isahani yaguye ingese",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Ibiganza",
            "correct_answer": "Ibiganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mfite inkwi zanjye zumye, ariko nazicana ntizake",
            "option_1": "Amahembe y'inka",
            "option_2": "Inkono y'amapfa",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Buji",
            "correct_answer": "Amahembe y'inka"
        }
    }
]